［尋人］兩點係石硤尾行去長沙灣果女仔入一入黎

是咁的，我就係係你前面果肥仔，其實我好想係等紅綠燈果時撩你傾計，但又怕我似痴漢嚇親你

死肥仔 死痴漢

無圖呀 ，但我覺得佢gfable

所以我先唔敢主動同佢講野，如果佢大叫痴線佬，我都唔知點算好

係，你點看嫁

知

佢係咪話有個癡線佬跟住佢

咪搞我ex

我想做個朋友ja

朋你老母死狗公